覺唔覺「撚狗」心態好危險？

「撚狗」好有玩的心態
純粹騷擾下警賊，浪費牠們精力
但呢種心態好易鬆懈，忘記出黎示威的危險
好似有班玩激光，以為遠距離射好安全，班狗一charge唔識走就被捕

結果係警察零損害，但每晚抗爭者就少幾個

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？